(急)有人要自殺

tommy仔想叫大家幫下眼搵人
我幫佢放上黎
麻煩推我上去！
一個都不能少！

人命攸關，請推

push

推

Push

有冇巴打認得邊度？

P

認唔到

要人呀！

我都想推 能力有限

幫推先

啊

有冇人認到！

幫推唔該

tui

pish

幫手搵人

幫手推

:

推丫，大家知嘅去救人丫

Push.

推，，，

推
唔知邊度

香港有個咁既地方咩

推啊！！！救人啊！！

唔知邊度唻, 有冇巴絲知 ? 快去救人

補圖

推推推！

push!!!

宜家佢已讀不回 by民安

推！
珍惜生命！

推 手足唔好走 個女需要你！！香港人需要你

push!!!!一個都不能少！！！

推！！

屯門公路番入屯門果到？唔肯定

邊區？係天台？

缺一不可

啱啱話覆咗話唔好搵佢
但一定要搵佢出黎！

有冇人知邊度來

救人呀

推手足一個都不能少

Push!!

屌好沉重

推呀！

tuen mun?

手足, 好多人同你一齊撐架!

有無多啲資訊？例如邊區

推呀 有冇人知係邊

su?

事主fb 屯門

邊度嚟架

有人話屯門！

p牌推唔到照推

唔準自己離隊

好似係屯門！！有無手足推上屯門group

一個都不能少

tommy fans，邊個都要救！

我search佢 fb
佢住屯門

急

有冇人？

搵到個老婆

mos人好齊心

幫推

推到搵返！

景豐！

有冇清d既圖 google map搵緊

依到？

救命黨出動🆘

景峰花園！

推！

搵到電話！

救命

有冇屯門人！

佢肯聽電話！

Pish

!!!!!!!

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

推啊

唔似景峰

煲底呀

似紅橋

推！屯門邊度！

幾多座
去緊

民安去緊救人
佢應承咗佢一個人
大家唔好嚇親佢
幫我push呢個！

應承咗佢一個人去
巴打可以standby
唔好嚇親佢
感謝你

樓主 想問下幾多座

黃大仙又話有人企跳
有無手足知咩事

好

屯門 我可以standby

唔清楚
但民安應承咗佢一個人去
巴打可以standby
唔好嚇親佢
感謝你

邊嚟！！

tg 有手足指圖片應為虹橋富麗/金銘大廈 麻煩屯門手足幫幫忙🙏🏻

係唔係真係景峰？ 我去附近stand by先

唔好再有事

有屯門朋友話係景峰 好發大廈 但唔肯定

睇落其實似置樂果邊多過景峰

如果係虹橋圖片右邊應該有油站

唔清楚
但屯門就冇錯

富麗大厦

疑似龍祥道天馬苑附近

唔好離隊！齊上齊落呀！手足！！！

肯定唔係

如果有人知道邊就引用我我揸車去緊

屯門虹橋 有手足去緊

推

齊上齊落

一個都不能小

pushhh

似井財街再前返少少嗰邊 車房附近？

應該係：

推啊一個都不能少！

推
樓主唔好做傻事呀

講錯唔係樓主 係影相嗰位手足

似唔似佢面前棟樓?

仲有橋底綠光會唔會係呢個牌?

所以係富麗?

推！ 一個都不能少

金銘/富麗大廈？

推呀喂

推呀

Tg搵到佢 佢話飲左酒 而家應該無事

有消防到

Push一puash我

喺對而樓望緊

巴打記得定時update

唔好啦

都去到依個時期 重咁傻走去自殺

要記住政苦係唔會可憐你㗎

打唔同野推

睇緊 依家有燈

推唔郁都推

手足

即時

一個都不能少 P牌仔都要推

見到有消防車

推搵人啊

睇唔到個手足喎
可唔可以圈佢出嚟

一個都不能少啊手足！推

一個都不能少呀

快救

一個都不能少啊手足！！！冷靜D!!

唔好啊 (╥﹏╥)

手機太廢 sor

唔好啊

唔緊要
你肉眼係咪見到佢？

已到場聲援

香港人唔可以再少一個!!!

香港人！缺一不可！

頭先望到盡都見到幾個人影

push 救人呀

係唔係有人單獨同佢傾緊？
如果係就不如轉做集氣post，開比佢睇啦

唔好呀

唔好
一齊撐落去

要齊上齊落呀

邊到嚟

齊上齊落呀

好多手足係橋上支持你架

近唔近窗/天台邊？
如果有幾個人影應該就已經有人上咗去
希望嗰位手足會撐住

撐住呀 齊上齊落呀 唔好放棄！加油 加油 加油！！

唔好呀！！！！！我地約好左煲底除口罩見架
你仲有大有細 你捨得咩！！！！

手足唔好放棄!! 我地要齊人親眼睇到香港光復先有意思架!!

仲有架無人機望住 希望冇事
［img]

手足頂住

開唔到

屌那媽 一齊頂硬上啦

撐住呀 有咩事有成班香港人同你撐

唔好啊！！大家都會陪著你齊上齊落！

樓下有好多人支持你架

搵唔到 有冇人知確實位置？

屯門虹橋個邊

屯門 近紅橋

暫時確實邊一棟未知

井財街嘆甜品樓上

一齊行落去啊！
係度都想同所有手足講 覺得辛苦咪抖一抖 輕鬆下 叉番好電再番黎

落番黎先啦！
手足都係樓下
唔好做傻事啊！！！
說好的煲底下相約！！！

邊個係張圖好多人

巴打唔好掉低我哋呀
要齊上齊落呀

希望佢睇到呢個post
我地支持你架
即使香港人好善忘 但你有咩事嘅時候 我地都會企出嚟 為你發聲 為你打氣
加油呀手足 要活著享受有一天真正自由嘅香港呀

唔好撐唔住 求下你

唔準做傻事

求下各位手足 唔好做傻事
有唔開心 諗唔通 上黎 隨時有人願意出黎幫你

你唔安全落返黎 樓下班手足唔會走架

請問黃大仙手足係咪真平安左?

依家我呢邊睇唔到 希望部航拍睇到

有冇人喺現場可以幫我手睇到另一邊

You are not alone!!!!!!!

過搭緊的士去

手足已經安全落樓

有冇圖

推

我地成班手足都係度等緊你, 我地要贏左之後一齊慶祝

真?

係咪虹橋個手足?

唔方便影 但手足已經落左樓 係白車到

唔好跳

頂住啊

係呀，搵到喇冇事呀！

手足 我地會一齊成功

消防哥哥話手足心情未完全平伏 麻煩大家唔好咁大聲叫 我地默默支持就ok

太好了感謝巴打
大家要珍惜生命！

唔該哂咁我去食宵夜

PUSH呀, 救人呀!!!

救到就好 手足去隔離食糖水啦

辛苦大家了

而家係咪有兩個手足,救咗一個?

[

成功救人

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

連登有愛

成功救到人就好
隔離post仲有個呀

推。。。

冇事 已經冇事

推到搵到！

推！！！

(緊急)我幫過既一個細路想自殺

仲有個呀

攞

勝利在望啦

如果CONFIRM冇事就唔該鴨免DELETE POST

成功救人
最後係呢度希望大家唔好離隊
你永遠唔會得自己一個
煲底見

推左先算

推 唔好有事

支持自殺感化世人,血債票償

p

返黎 齊上齊落

成功救人 唔洗再推啦

撐住呀

您好叻㗎！仲可以一齊走更遠㗎！

推手

no! dun jump!

推推推